長髮妹神秘彎腰1分鐘 網友笑：夾娃娃機兼賣香腸？

長髮妹神秘彎腰1分鐘 網友笑：夾娃娃機兼賣香腸？

情慾流動！台灣近來興起一股夾娃娃機熱，大街小巷都可看到夾娃娃機店，沒想到卻有情侶疑似利用其無人管理特性，過年期間在內大搞活春宮，男子原以為喬好角度、天衣無縫，還是被眼尖的網友發現褲襠露出一截生殖器，大笑：「娃娃機旁還有賣香腸喔！」

「可以說他們在幹嘛嗎？為何女的一直蹲下，最後要一直看鏡頭？」《臉書》專頁「黑色豪門企業」21日po出一段娃娃機店內監視錄影器畫面，鏡頭拍到一對男女在機台前親熱，女方還不時出現彎腰、蹲下等謎之舉動，過程中兩人不斷回望監視器位置，彷彿在確定機器有沒有運作。

「一定是娃娃卡洞，女生蹲下去在撈」、「玻璃上就寫了啊，卡洞不算」、「其實小妹妹是在找零錢啦！」看完這對情侶的曖昧舉動，網友你一言、我一語地熱烈討論、分析，大嘆世風日下、人心不古，「連開房間都要省，我真不信這男人對女生有多好......。」

冇格版條女

夾公仔夾出腸

所...亂

條女咩樣

條腸呢

1分鐘就【蕉】咗

條仔睇個款都染啦

網絡荒島連登

學生哥無錢爆房係咁㗎啦，想當好多地方都試過，不過無咁多攝影機啫

所以話台灣呢個地方

好撚正呀